民國冇定都南京仲會唔會輸

好地地係北京
又要南遷
史上冇南方政權係維持到
到頭來都係俾北方收皮
明朝都要北上
一路係南京好危險
依個世界
永遠由北打落南
就算太平天國
取半璧江山
到頭來都冇左下文
日本明明南部開發先
又俾北方人集權統一
南越有美軍又係輸俾北方人
印度又係咁多年黎被南侵
南韓先進咁多
又係統一唔到全國
東南亞d國家
實際上又係華人控制哂

定都北京就會變成背靠俄羅斯
而且滿清北洋勢力喺北京扎咗根
國民黨如果想洗牌就要遷都
搬去南京好處係靠海,先天背靠美國
同可以得到經濟最發達嘅華南
壞處係失去大一統,華北同西北會獨立建國得到自由

德川家康就東海道出身嘅

你同用風水分釋有咩分別

中華民國失唔失去大陸同首都係邊零關係

而家係共產黨拎咗東北
就算民國定都北京一樣死

根本國民黨就冇嬴既原因
唯一優勢就係軍備較好
其他乜都輸
大部份智識分子同平民都buy 共產黨d 文宣
成個國民黨軍民系統都滲透哂
國民政府入面又唔係一條心

美國佬又停左科水

咁都嬴先冇道理

如果淨係睇裝備
一開始kmt嘅裝備係好，不過後尾美國停咗科水
再加上蘇聯拎咗東北，將東北俾咗共產黨，所以共產黨有日本滿洲國留低嘅重型機械設備，可以做到重工，坦克果d
所以先會贏到內戰

所以國民黨真係冇機會嬴